《原神》有得玩喇～

link?

有冇話點開局比較好
聽人講好似紅髮男大劍 or 刻晴？

Server maintenance

支那支那

隻驚好似要好重課金喎

不過好似好好玩

琴晚用電腦down咗仲未開

將成隻薩爾達抄過嚟都唔好玩就死得啦

琴晚同伯母一齊玩， 好好玩

未有得入game

開到未呀？

聽朝十點

直接玩番薩爾達好過
拎左部電單車 就少左玩 今晚玩番先

啱你玩

今晚10點呀？

gd game?

似日系rpg 咁 咁似聖劍3果類

唔知

係，除非你肯磨時間

連支那人都反既原神 都走去玩
重衰過支那人

單機game黎?

咩服?

應該㨂台港澳？

見佢又有分Asia

not sure.有人又話asia多人D

我事旦㨂左台港澳咋

Android 岩岩話有得玩 佢幫我download埋

支那辣殺驚

Ser都未開就上黎吸仇恨
支那Game食屎!

我見個個都揀Asia

返去用PC開返Asia先

聽朝10點先玩得
btw Asia ser

好彩聽日放假

要衝Lv7 刷首抽

dl左準備hea玩零課lm
手遊黎講4GB幾畫面應該好靚

開唔開到GAME?我IOS一開GAME盲白MON跟手彈返出去
IPHONE7 PLUS

成班大陸仔

好撚嘔心呀
到底連登有幾撚多支那仔

香港一早就係大陸的

係度PO幾張圖,打個飛機
現實出到去見到警察聲都唔敢出 頭dup dup 返屋企繼續上網兇狠

呢個就係你既命運

負評上一頁
支那game

要玩支那驚都死埋一邊靜靜雞玩啦屌你老母
咪撚污染連登啦屌

開到
無問題
利申 XS with ios 14.0.1

同埋ps4都有得玩原來

多謝Anti們幫手推Post
係咪十點開服了
等玩中

玩落去覺得好玩既話會課下既
利申：少玩e類game

笑人網上兇狠係lvl 0先用，我畀埋其他option你：

1. 夠膽就咪飲東江水
2. 幾時抵制埋xx？
(xx可選填iPhone/Sony/Bandai)
3. 你屋企都大把made in China
4. XX都係支那game，點解唔入佢地個post？
5. 好多遊戲廠商都有中資股份，你地幾時抵制？
6. 遊戲還遊戲政治還政治
7. 人地做得好點解唔可以欣賞/支持？
8. 巴哈/外國大把人玩&課金，你唔去屌醒佢地？
9. 黃衛兵又入嚟鬥黃分化，場運動畀你地搞死
10. 我就係支那仔，吹？

這個遊戲是玩什麼的

已經開左ser

早開左

asia？創角係咪話pc好d？諗緊而家手機玩定返屋企先

係呀，asia 我而家用電腦玩緊

連大陸仔自己都屌嘅game呢度竟然咁受歡迎
真係人唔笑你自己都吠

話佢抄個d 點解抄人唔會比人告？
其實game既創作咁多年黎不嬲都係互相參考一直演化 你會唔會話fifa抄winning lol抄dota aoe抄紅警 灣岸抄頭d 越南大戰抄雲斗羅 battlefield抄medal of honor ?
中資就更加冇野好講啦 而家要搵一隻冇中資成份既app大作 幾乎冇可能

因為支那抄完人仲可以告返人轉頭囉柒頭
仲要佢唔係參考咁簡單係成隻game搬入去連細節位都抄得一清二楚，係對真正大作嘅侮辱
不過你呢類港豬講你都唔明，睇你語氣你中學都未畢業啦p牌仔

但你睇完佢條片就知真係一樣樣喎
最基本跑步爬山+扣氣力果到你有玩過薩爾達就明
抄功課都改少少野阿

話名創優品抄無印個d 點解抄人唔會比人告？
其實品牌呢啲野咁多年黎不嬲都係互相參考一直演化 你會唔會話實new barlun 抄new balance BFC抄KFC Jordan抄喬丹?
中資就更加冇野好講啦 而家要搵一間冇中資成份既公司 幾乎冇可能 同埋唔驚俾人告番轉頭呀～

手機玩會唔會好疾?

又唔見nike抄adidas抄puma
你以上所講既所謂牌子都係得支拿發生

而家香港咪變左支那囉
多得你地支持支那野

其實打機只係輕鬆FOR FUN

自己中意玩就玩,

唔中意玩,覺得又抄又垃圾,又政治論既….直接無視唔玩就OK

冇必要特登入黎GAME討論PO 嘈

遲左醒
但遲醒好過無醒
佢抄到99%
反感到唔想玩

遊戲還遊戲政治還歸政治

用緊部幾年前嘅asus zenfone4 s660

都叫run得順
係好暖手d電去得快

其實屬於單機定OLG

見到樓上有on9仔話參考，原來支那人角度就算抄咗99%都叫參考 仲要話大作係咁，玩呢隻原神就真係侮辱大作喇柒頭

可以連機玩嘅單機

Dear中國人
遊戲歸遊戲 政治龜兒子

屌佢抄都算, 屌佢支那game真係 出面傳說對決開到30幾個post都冇人屌

係, 仲勁多人玩

唔課金玩唔玩到?

好玩唔玩走去玩支那抄襲game

玩抄game點解唔玩Zelda 黎緊仲有前傳同botw2

痴撚線, 一樣架喎

E巴

唔講政治因素 單論遊戲性

其實隻驚支那仔都唾棄 而且話佢冇抄
因為抄嘅話就唔會咁垃圾

有睇啲人講其實個開放地圖是廢的
得幾個點要去刷野
到頭來只係崩壞3再劣化版
玩呢隻不如去玩返同廠嘅崩3

不過係有人新屎坑三日香 鍾意食新屎

android有冇

好玩過薩爾達

咪係
雖然我都唔會支持大陸
其實要反大陸game好難
你有你反 佢繼續比錢落遊戲公司度
遊戲公司都係睇錢
所以而家咁多公司都有中資
鬼叫佢有錢
大家有錢自己開公司 自己整game
咪唔洗做鍵盤戰士 日日上黎屌囉

所以最後你都答唔到我，點解原神冇比人告，點解原神仲可以係SWITCH同PS4上架。
少年你實在太年輕了，你一直話人抄襲，其實正中下懷，如果唔係因為有你呢種人，見到動作似WOR，心愛既薩爾達真正大作被侮辱，因而不斷發起仇恨言論攻擊，我都唔會知道呢隻遊戲既存在。
到底我想講咩呢? 我諗年輕的你仲未了解，遊戲PV係係年半前發佈，極具爭議既抄襲行為，係遊戲公司故意安排出黎，你答唔到我我答返你啦，係法律上，只要原代碼唔係COPY & PASTE，畫面唔係近乎一模一樣，就算換個SKIN都唔犯法，所以點解神原可以咁明目張膽，刻意將呢D畫面呈現係PV上，目的，就係要引你呢種仇家發起討論攻擊，引起全球所有既玩家關注，用最少既經費，達到最高既宣傳效果。
到真真正正推出呢隻GAME，有去玩既人自然會發現神原原來根本就另一隻GAME黎，好多一心諗住玩隻抄GAME變左玩另一隻GAME，原神裡面除了你所指既抄襲，仲有自己既原素係入面，遊戲界知道佢既套路目的只係為左宣傳，NOW又咁有效果，全球既玩家都想玩，咁梗係比佢上架啦，實賺錢嘛。

結論 : 多得你唔少

XX都係支那game，點解唔入佢地個post？

仆街騰訊乜撚公司都買
打開機都心知支那廠有份既game依家係避無可避
特別係手遊

下呢隻係100%支那game wo

抄一大堆野加少少自己既野係入面就叫自己整, 咪ON9啦大陸仔

所以會比人屌都係咁話
遊戲公司唔睇錢睇咩先
騰訊乜撚都買 佢遲下越買越多
你哋係唔係唔打機先
唔打機咪唔洗屌

你有你屌 佢繼續搵錢
然後搵錢屌女
繼續嘆世界
現實就係咁

咁要幾多%先玩得

連100%根正苗紅嘅支那game都唔願抵制，仲點敢期望你地做更多

你up咩撚嘢 你老母有無同你講過你講嘢一舊舊

係喎宣傳幾好喎好到連大陸仔都屌
根本會玩呢隻game嘅人已經連大陸仔都不如啦你仲係到死撐
講一大堆廢話都唔會改變到佢成隻game抄過嚟嘅事實喎，我就真係睇唔到佢有啲咩係自己原素喇 連飛行軌跡都抄到十足十呀細蚊仔
不如你答我佢有咩係與眾不同啦傻鳩
告唔告呢呢樣野你再大個啲睇多啲新聞留言下時事你就會明，大陸咁多抄襲有邊樣係可以告得入嘅？球證旁證都係佢嘅人佢告返人轉頭都得架

咁即係幾多%先玩得? 80%玩唔玩得? 定係要50%? 30%又得唔得? 定係0%先比玩? 條界係邊? 邊個定? 仲有隻game唔洗錢, 抵唔抵制有咩分別?

年頭出宣傳個陣已經屌到臭，估唔到呢個時勢仲有人開原神post 咁不如開埋和平精英 王者榮耀 穿越火線post啦班撚樣咁鍾意玩大陸game

正呀
起晒連登支那仔

你老味要傾去百度貼吧傾啦

班撚樣仲要死撐

唔玩好似會死咁

咁傳說對決呢

傳說對決開到30幾個post啦, 仲有大把中資game開到幾十頁 不過果d大家玩開就冇人會屌, 留返火力一齊屌新game

試玩左，單機game黎，唔洗課，同埋手機玩唔到高畫質，可以del

都係支那game
so？

聽講抄完都係唔好玩

簡單
你咪試下喺隻game入面
用返啲支那敏感詞改名/講嘢
佢唔ban你
你咪繼續玩囉

講咁多都係比藉口自己玩啫 結論：想玩咪玩囉

唔知做乜IPHONE開唔撚到GAME

珍
咁點解我地要屌又唔比屌

用華為小米都開到呀 你都係換埋機玩啦

即係支那game但唔ban你改名就可以玩?

一年過左,你咪又係日日繼續準時返工

中國同台灣對呢隻驚都有一句說話成日出現

抄滿分考試卷都抄到唔合格

大家揀乜服

係呀 又點呢

你有你玩 我有我屌

所以你屌緊自己

哈哈

清好幽默呀

笑死我啦

咪能回啦
係到幫佢地班傻閪推post

玩左幾分鐘秒del 垃圾game
玩到部機勁熱
D效能做得好差
利申用緊11 pro

Ver 1
支那驚：打機還打機 政治還政治
食海底撈：食野還野野 政治還政治
支那股：炒股還炒股 政治還政治

Ver 2
講咁多你生活係咪可以戒晒所有大陸野阿？無你就收聲啦

結論：
既然都戒唔到支那野 唔反支那了

做得一樣得一樣 既然你連少少野都做唔到 咁我地點解唔可以屌柒你 你有你玩支那驚嘅自由 我地都有屌柒你玩支那驚嘅自由 唔想俾人屌咪quit連登囉 返上去支那網同班支那狗慢慢討論

要用小米機玩架

你玩埋我果份
用部機生命去玩
咁既熱度我估玩一個月就要換電

原神討論post
玩家們無謂留係連登一般見識
原神冇抄驚

屌你老母，死返支那啦

樓主pin this
駁嘴唔使諗幾好用

下次見到支那驚就唔使試啦

樓主叻哥上身

呢個post 簡單講
即係一條大陸妹整容整到日本妹咁
但係本身無內涵又無文化
然後有班愛国連登仔話樣靚身材正咁追住奶
有d人提醒佢地條女整容西黎
佢地就屌人唔中意佢條女就走啦
唔好同佢地爭

唔緊要啦，人各有志
你見香港咁多廢中廢老娶大陸閪黎香港分身家搶資源就知
呢班人老左只會做返一樣既野

善用不推文回覆

11. 我有出去抗爭, 你有無?
12. 食屎啦LOL仔
13. 淨玩, 唔會課金
14. 打機都要比你管三管四?
15. 我鐘意中文介面

支持e巴
打個機姐 理佢咩支唔支那把鬼咩

點解唔告都問得出
睇嚟你好信任中國司法

連輕鬆For fun 都要玩支那驚，返支那啦你，屌你老母

連登app台真係完美體現部份連登仔既多重標準

你睇唔明接受唔到既都係廢話，其實你鳩屌都改變唔到d咩，咁又係唔係廢話呢？ 阿又唔算，都係個句，冇你呢種人去屌，又點會宣傳得咁勁，從呢個角度睇，鳩屌又唔算係完全廢話。抄襲層面既問題就應該比返d大機構自己搞，成日將自己位置放太高花精神去討論唔多關自己事既版權問題到最後淪為被商業利用既工具其實都幾慘架。法律背後總有佢既道理，有咁嚴謹既抄襲法例，都係防止人一句原創壟斷市場，唔比出現巧合，甚至乎你講既野好大機會都唔係原創，你既思想只係左抄d右抄d，型成你既個性，當你未有一種自察警覺性存在，你都只不過係人云亦云複製人一個，咁你又算唔算抄襲？

殘體注意

呢張圖笑到我

小心又有人同你講佢鐘意就得呀

人地鐘意就大晒架 唔準唱淡架

再嘈又問你去左幾次遊行 有無比狗咬架啦

但係你唔係有玩支那方舟咩個po見到你

清醒d 啦

立於不敗之地

支那人仲清醒過呢個post啲支那仔

自己玩開果d唔計

再quote一段中國人嘅評論
俾呢個po啲中國人都不如嘅睇

出面d支那game神炒game隻隻都開到一百幾十個post咁, 咁其實要quit連登既係咪你地?

咪又係你班撚樣係度傾

扮乜7沉默的大多數

見有新驚諗住試下咩料啫 好明顯呢隻閪驚撚兩下就會del 咁就叫撐支那？ 咁成班連登仔用嘅iphone夠奶共啦 根本係標準你哋定 自己反省下啦 講到咁威咪睇下自己全屋啲嘢係咪真係冇一件係支那制喎down隻驚都要鬥黃唔知咩心態

我個個都入過去屌

依家夠資格屌你地未？

好波
靈活運用上面啲skills

你做乜剩係攞走我串魚蛋唔攞走埋佢個串
利申 傳說我都有入去屌

玩緊ps4版，玩左個半鐘
唔課金攞黎消磨時間都ok

普通話音源好撚怪味
都係轉返日語音

上面有個巴打真係講得啱，你老母有冇話你講嘢唔對路九唔搭八？
連自己本分都做唔好剩係旨意人地會做，講極你都唔明 真係同港豬一撚樣下下都覺得人地會做
你做多幾年人再返嚟睇下你自己講過啲乜睇下會唔會尷尬
果然撐得呢啲game嘅都係智商有問題中學未畢業

1. 夠膽就咪飲東江水
2. 幾時抵制埋xx？
(xx可選填iPhone/Sony/Bandai)
3. 你屋企都大把made in China
4. XX都係支那game，點解唔入佢地個post？
5. 好多遊戲廠商都有中資股份，你地幾時抵制？
6. 遊戲還遊戲政治還政治
7. 人地做得好點解唔可以欣賞/支持？
8. 巴哈/外國大把人玩&課金，你唔去屌醒佢地？
9. 黃衛兵又入嚟鬥黃分化，場運動畀你地搞死
10. 我就係支那仔，吹？

65/100
加多句"東江水都係支那嘅你咪唔好飲囉"可以+10分

可以考慮

講得10咪由得佢囉
1-9都係搵藉口比自己守貞節牌坊

"你班撚樣"係指緊咩人先 而家係果d post開到一百幾十個, 但有幾多人入去屌支那驚? 究竟邊個先扮緊沉默大多數

課金買飛彈炸自己系列

你鐘意咪慢慢屌, 唔關我事, 我又冇玩 不過上面有個大大聲屌人既被人發現左有玩支那game囉

冇一隻字係回應我，純粹鳩屌，叫人點應你呢？ 層次唔同。咩過多幾年睇下自己講咩，咁柒既野都講得出口

所以話係到撐呢隻抄game嘅兒登仔真係連支那仔都不如

不過真心講嘅 有咩理由down嚟望兩下就俾人話撐共我頭先連教學都未完就del咗 又唔係長玩同課金 會唔會over咗

單機黎架?

雙重標準就梗架啦。其實我都冇玩，不過見到有咁多人雙重標準就笑左姐

講埋啲唔對題嘅廢話你期望我要回應你啲咩呀細蚊仔
睇晒成個post最柒真係非你莫屬啦

唔理啦, 總之你DL左就係支那仔, 要死全家

呢隻野其中一個最大問題就係單機驚扮MMORPG 呃9D人課金

【朗報】今日配信予定の原神で一斉に「台湾加油！」と叫ぼうという運動が始まるｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗｗ

入去叫下口號仲好

唔撚係嘛, 單機玩黎做乜9

人講乜你講乜，鸚鵡學舌柒唔柒d呀？ 其實你覺得九唔搭八，又冇野想講，你就靜少少收爹會好d

我都奇怪緊依隻明明係單機遊戲
點解話係mmorpg

支那人都屌既game
你同得講依d？
睇你連薩爾達都無玩過
日撚日玩電話game當自己老屎忽扮中肯

收皮啦你

叫做有多人副本 但大部分間都係單機狗

又唔係咁講, 如果出到隻非支製又質素貼近botw既電話game, 我都會買黎玩

簡單啲睇，就係支那仔打飛機射到上太空，抄襲得嚟係自主研發

不過講咁多做咩依家屌柒你哋係因為你哋玩支那驚，隻驚點整同整成點佢都係支那驚嚟

屌還屌唔好推文啊，P牌狗推唔郁

依隻野所謂聯線
係咪類似手機game
果類出個人地檔案工具人
同你聯線

單機都無所謂，
守望都單機啦，咪又係咁玩

唔好推

原神係巴哈都上左頭三熱門係手機遊戲到

覺得好玩咪玩囉

我從來冇理佢係咪支那game，亦冇評論隻game整成點，我一直圍繞住你地講抄襲呢樣野作為擊呢個行為係好不智，中晒商業陷阱，從一開始我知道呢隻game發佈，我就唔睇好佢，開放世界成為手遊即係要係開放世界瘋狂刷素材同課金，呢個係我一開始直觀已經知道既事，所以隻game我就冇興趣，成日講咩抄襲真係晒氣，因為隻game一定唔掂，仲講咩抄襲

玩完Zelda再黎玩原神

你唔玩又對隻支那抄驚無興趣，但又會講佢唔係抄，有自己嘅元素，你食屎啦sell緊隻驚果個咪又係你，商咩業陷阱，屌你老母啊p牌狗

SE2
玩左2.5hrs
冇發熱但D電去得幾快

其實齋玩唔課我又覺得無乜問題

大家都唔課佢無錢賺之餘仲要蝕 有乜問題

我應用返隻game個宣傳方式留言釣下魚又要同你解釋

我就擺明入嚟屌啲撐呢隻game嘅傻仔，你有point嘅咪回應下我上面Po個條片囉

我只係屌下你老母啫，支那狗

原神連支那人都屌到仆街連被稱為山寨品嘅資格都冇

手機game嘅抽角色、抽武器、體力疲勞限制
最多得4人連線嘅單機game，但要全程online連server扮OLG/MMORPG
open world又整到勁無聊，打卡式每日任務，野外怪物種類少又重複，要不斷重複打副本/BOSS
探索開寶箱開成堆垃圾，最值錢嘅嘢係晒課金度
戰鬥唔使講，弱智又膚淺，4隻角色不斷切換出招，零代入感，戰鬥屬性不斷重複用，第1次見就新奇，用多2次簡直無聊

2020年仲有game未做到完全normal map，唔食效能嘅嘢都唔做

畫風都柒，鮮艷高亮油畫風，第2張支那古風地圖十足N年前啲支那仙俠game嘅美術風格咁

要玩畫風我玩blue protocol唔好，人地起碼係MMO
要玩高質手機驚，嚟緊卡巴拉島m、天翼m、瑪奇mobile是旦一隻都秒殺
上PS4/switch？唔好獻醜啦屌你，唔知醜

我一入嚟就係屌呢隻game啦點樣唔對題呀傻閪，你又想柒埋一份？

頭先見中咗5星玩咗一陣
同以前啲online game一樣 玩到好攰，一啲都唔手遊feel

我覺得真係有理念去抗爭反共既話
與其上黎做KEYBOARD戰士吊9你地 "唔比錢" 玩國產驚
不如落去超市/街市, 吊9 晒入面所有人 男女老少
真金白銀 "比錢" 買國貨更實際
一定支持

我又唔係邊個，post又唔係我開，中招間接幫神原宣傳個個更加唔係我，幾時輪到我回應所有片

Weeaboo 支那仔黎 block柒佢就得
之前有個POST見佢同人嘈咩叫"動漫"都嘈十幾頁
話咩"動漫"係會動既漫畫 又話咩係日漫動畫化
笑撚到仆街

都係玩返wf好過 不過一陣可能又有人話cy之前sv事件奶共

咁你話佢唔係抄吖嘛 我又想睇下點樣死雞撐飯蓋

要講有問題
應該係介面唔好
開得好撚唔順手

明知係支那驚down嚟唔係想玩係咩

del會唔會係因為隻驚比你預期嘅差而唔想玩？你幫人哋加下載量同人氣，佢真係多謝你喇

支那驚留比支那仔玩

你屌唔緊要呀，講埋屌緊乜先得架你屌個d冇一句係回應，然後又話唔同層次所以自己回應唔到，咁好難幫你架wor。
我都係個句，評game，唔睇好，評中資，隻隻大作都係中資，評抄襲，商業陷阱，手遊課金驚一定冇可能體驗到薩爾達開放世界個種樂趣，抄都只係抄個殼，抄唔到核心元素。講完

用玩過zelda嘅角度嚟試有咩問題仲有 全球咁多人原來我嗰一個download影響咁大 完全唔知添 sorry sorry

1. 夠膽就咪飲東江水
2. 幾時抵制埋xx？(xx可選填iPhone/Sony/Bandai)
3. 你屋企都大把made in China
4. XX都係支那game，點解唔入佢地個post？
5. 好多遊戲廠商都有中資股份，你地幾時抵制？
6. 遊戲還遊戲政治還政治
7. 人地做得好點解唔可以欣賞/支持？
8. 巴哈/外國大把人玩&課金，你唔去屌醒佢地？
9. 黃衛兵又入嚟鬥黃分化，場運動畀你地搞死
10. 我就係支那仔，吹？

40/100
識得改造句子，可惜未能充分指明買國貨嘅人身份，40分

其實屌隻GAME有咩問題？
唔洗吓吓拉到去抗爭乜乜柒柒
tiktok已經係一個好例子 你重同我講GAME還GAME
咁tiktok都係一個APP黎姐 會唔會OVER咗？

一個diss TVB既reply都99負皮

對於 反中 / 反共 / 反支那 連登仔：

「TVB，唔計。」

日本知名女星竹內結子被發現倒斃東京家中 終年40歲！

#21 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

評乜撚，自己都露晒底話跟佢個宣傳方式喺度宣傳，屌你老母啦支那狗

得你自己一個 連對話頻道都無 點會似以前online game
而家新一代既手機驚都唔會咁啦

我玩好少驚,都冇扮老屎忽
亦冇DL /唔打算玩原神
本身對國產驚冇興趣
只係唔會理人/吊人地玩乜

更加冇清你咁勁一眼就睇到邊個連薩爾達都無玩過

弓女

玩過zelda會down嚟試，笑話嚟

啲人負皮你係因為你九唔搭八

法律定義上唔係抄襲，告唔入架，你玩下睇下有冇薩爾達個種樂趣咪知，係你唔認自己中晒陷阱繼續想spin focus去抄呢個位度講姐，我就唔會去屌佢抄襲黎幫佢宣傳喇，呢d辛苦野留比其他人做

咪就係以前嘅跑主線rpg game 只係冇咗chatroom，只係可玩性高少少。完全唔手遊

你呢啲人咪已經係坑爭坑到走火入魔 我好正常咁講下討論下 你就句句有骨

盲俠？我成條片掉撚左出嚟話俾你地知隻game衰乜㗎喇喎

咩有骨，咁玩過zelda都知邊有game抄到佢個精粹，何況係一隻支那驚

e巴你都夠膽屌

《王者榮耀》推唔郁

一國一制之後仲玩唔玩到《王者榮耀》

唔理人又入黎幫口
唔係扮老屎忽咁係咩
個問題係你話人地有偏見所以先話抄喎
日本仔出哂片同你講咩位係抄 都話係偏見
你有無用吓腦諗吓先留言

咁筆電玩唔玩到高清

你居然會相信連翻版都可以告正版嘅支那法律，請受小弟一拜

可以玩到中

pin 依個
其實食飯只係輕鬆FOR 飽肚

自己中意食就食,

唔中意食,覺得又難食又垃圾,又政治論既….直接無視唔食就OK

冇必要特登入黎討論PO 嘈

所有地方都係咁，你點解要咁關心支那？ 我由頭到尾都冇將支那放在眼內，你心胸只容得下支那，睇唔到大局？

TW HK MO

廠商似乎有意分隔 中 港台澳 玩家
避免交流

講撚到好似得連登仔會屌隻GAME咁
當初隻原神出先過薩爾達 已經比人屌到反哂艇

但係講真難食嘅舖頭你開post話去食都會有人屌啦，有咩出奇，不過大家都有自由，你有你食，佢有佢屌

所以冇必要話人入討論PO嘈，因為一向係咁

戒唔戒到TVB

習慣 一向都係咁 成為一個理由 呢d係咩邏輯？ 支。。。

pin 依個
其實嘈支那豬只係輕鬆FOR FUN

自己中意睇就睇,

唔中意睇,覺得又政治化又連衛兵,又政治論既….直接無視唔睇就OK

冇必要特登入黎討論PO 唔比人嘈

先唔論隻game好唔好玩 以米哈遊個朵 整隻崩壞4 5 6 出黎轉少少玩法 穩賺 但依家佢肯行第一步肯投放資源整一隻唔係換皮電子妓女既手油 其實對成個生態都係好事 如果呢隻驚真係成功到 相信日後都會有同類型既手油出現 總有一日會有一隻真係好玩既game比到大家 就算最尾呢隻game真係fail都好 呢個第一步值得respect

如果以呢個邏輯咁行 佢哋隨時會習慣咗極權政治 唔反習爸爸

踏馬（音：他媽）

習慣？你開得post 自然就有唔同嘅人入得嚟留言，留言有讚有彈唔只一種聲音，問題喺邊？
不過都係嘅，支那多數係有得讚冇得彈

其實大陸玩家意見都係批評居多

習以為常係自由最大敵人，習以為常既人失去左思考既自由。講埋呢兩句唔講喇，廢事騎劫，d人要屌咪又佢屌，不痛不癢，反正我又冇玩隻game，又冇幫佢宣傳

講真
支那豬整既GAME以前中過伏已經唔會再玩
上一隻玩係RO守護永恆的愛
玩幻神既應該都係D未中過伏既新香港人

對於唔可以係遊戲入面亂講野, 佢地就習以為常
但對住係連登比人笑, 佢地就惡過狗叫你唔鍾意唔好入黎

宣傳完話冇宣傳
躝啦支那狗

其實...呢個po咪宣傳緊

你繼續加油曲線推post宣傳啦，你其實係咪課金玩緊？

的你老母
一個po起曬d蝗出黎，ip都慳番

P 牌又唔好咁智障，人地一早不推文，唔識唔好獻醜

Default玩左兩粒鍾英文語音

之後試下轉 華語 日語

聽落怪怪地

連登有得唔推文都唔知，返百度啦你支那狗

係都應該pin this啦

仆街成世人第一次炒車柒左添，哭撚左

多得班抄襲論既人唔少 我都用返不推文先

有時真係幾羞愧
抵制方面 支那人好團結
唔會屌自己人 話佢政治論

其實呢，p 牌係推唔郁架...

聽語音語氣
普通話配得好hea

笑到我肚痛

先唔講抗爭
呢隻game咁垃圾都玩

又無新遊戲系統 mmo仲要你抽角色

伏到喊 單機game做到咁呃錢都有人吹捧

傻撚咗

對唔住係我既錯

搞到佢秒速炒兩次車

你條柒碌開咁多game po同人講玩好少game？
仲要平時最撚鍾意扮老屎忽 係咪精神分裂啊

弱智就算你唔撚佢遲早都會炒車

連衛兵

pc down緊，呢隻洗唔洗刷首抽？

無課玩唔玩到？

玩唔到 唔好玩

唔洗刷 垃圾game

就課唔課金呢點黎講
出貨率可以同FGO比(可能好少少),
但係就算計埋保底
要抽到滿命(即係同角色抽到七隻)
先有人地FGO五星寶1-寶2(一至兩隻)既功能體驗

你諗你喇

佢見唔到我地講野架

冇所謂 俾人知佢條柒頭皮係咩料就得毒瘤

有東江水論未

一堆人明知係抄 係大陸驚 都仲要搵一堆藉口去玩
玩少隻驚會死咁

有無TG group

原來係有台獨份子做內奸
唔可以呢隻驚分裂國家

就好似隔離灌籃高手咁，開post覺得隻驚名柒幫人改撚埋
話佢玩支那驚仲課金，仲話有巴打課幾皮嘢添，明嘅總之就屌其他人唔好屌佢

你哋果邊唔係用微信、QQ嘅咩

明明係老翻BOTW只係改少少Graphic 仲要係支那出
咁想玩點解唔玩返BOTW

你長玩既
課得黎 都可能夠錢買switch 連 薩爾達

喂屌依個好笑
同人地講我係做援交唔係做雞既原理

唔使 刷首抽做終國人算啦

入到去係咁聽普通話

動作仲要抄好多其他game

要. 首先自殺刷自己做大陸仔先, 好易中.

支那GAME都好玩?

創作
呢隻邊個位有創作？

玩還玩
垃圾都玩你個人真係好有問題

這就是終國

上上上上面已有，
班人真係無game玩會死咁，乜野垃圾理由借口比喻都搬到出黎講

屌你啦, 我地隻原神有女女, 仲有屬性系統, 升LVL 又唔同隻咩爾達.
抄條毛?

正啊喂可以用PS4玩薩爾達

你班傻鳩自己睇路啦

狗改不了

相信原神 唔怕

唔用Twitter 冇煩惱

大陸軟件不嬲都有架啦 唔係咩特別新聞啦

支那仔：依家老任都唔告佢地
仲畀佢地上埋Switch
原廠都無問題 乜你地咁多問題架

嚴重懷疑老任想一石二鳥
又賺原神錢 又俾人睇下佢地隻botw幾高質

等睇班V做工商屳家產

賺原神錢就緊嫁啦 送錢唔通唔要咩
有無人玩老任wfc

支持送中

不保證個人資料不會洩漏

隻驚都幾撚恐怕 右下角UID 冇得隱形
你網上做過乜野 全世界都知

所以我依家都懶得屌班支那仔
等支那捉晒佢哋返去都好

十有八九啦，仲要過兩個月就出botw前傳

支那臭閪game 玩咗一定爛春袋

呢種先係真.病毒行銷
等d人邊屌垃圾山寨版邊推返高原作人氣

有冇支那仔回應下？

懶人包:有暗檔同後台程式
打開cmd 後輸入下方的指令就可以了
sc stop mhyprot2
sc delete mhyprot2

佢會話多人屌係幫隻驚宣傳緊
原來我日日都幫tvb幫政府幫黑警宣傳緊

就可以了?
你以為咁就可以阻止支那game送你中會唔會天真咗少少

這個電腦我不要了.JPG
想知NS同PS4

仲玩大陸驚 BTW 出面啲支那驚post 無人反,e.g. slam dunk

符合國情
ok

支那野垃圾就梗

正, 這遊戲真係好做好好呀!
我係中国人呀Hi
好感動
玩高質遊戲!支持警察!

但係再開驚佢又會同你開著佢

Psn信用卡又準備比人盜

愛黨撐警就玩到!

上哂Twitter
我國強大

原神綁推特帳號他有權限可以修改你的帳號基本資料，用你的帳號檢舉、黑單、靜音其他帳號，追隨、解除追隨其他帳號

巴哈睇到 綁twitter就被5毛

可能佢地自己都有玩呢

唔係無人反
係對牛彈琴
你自己入POST望下就知

緊係啦，我屌緊佢哋果時，你哋就食花生

支那仔玩支那驚好正常
由佢地圍爐

原神都玩真係最撚低賤

港豬支那仔就係咁低賤 我懷疑將屎包裝得靚d 佢地都會食

你玩就玩，奶就奶唔
唔好合理法佢

個支那仔俾人快速撚咗兩次潛咗落地核

樓主呢 去左邊呀

我係鍾意支持大陸茶 支持地溝油火鍋架啦
唔見你地屌飲緊東江水個班人
你地平時食野一隻蛋一粒麵粉都無任何一個中國成份先屌我/有資格來啦

屌你老母都痴撚線既 咁鍾意討論支那野咪上支那FORUM或者QQ講囉
依度係連登鍾意屌你支那野就屌你架啦
又要做雞又要拎貞節牌坊
縮返你老母個閪度慢慢討論同玩啦

Btw 我都無玩隻game
我都唔支持大陸game
只係大陸公司係咁注資落唔同遊戲公司到
好快大家都避無可避

我明你意思
但成日見咩無人反乜乜乜 無人屌物物物
唔係無人屌無人反
而係反咗屌咗=對牛彈琴
你有你屌，佢哋有佢哋繼續玩
同埋佢哋係Keep住開Post討論
有啲仲會大大聲屌返你轉頭
【下 依啲就係你哋口中所講嘅自由呀? 我玩支那驚係我自由】
然後繼續用佢哋嘅歪理做藉口合理化自己玩支那驚
再加上真係無人反無人屌
咁咪你反你屌囉
做咩淨係識得講無人反乜乜乜 無人屌物物物
你唔係人?

咁就要一齊反啦

樓主，出句聲啦

其實應該要做一個普查 中資佔幾多%先要反
因為我諗唔到有咩3a大作係騰信冇份

成日喺街都見到有人打傳說或者王者
唔通日日屌果班人就唔玩大陸game咩
佢地睬你都有味

遊戲廠整game你估為咗使命咩 （可能有 但多唔多呢）
咪又係搵錢
都係果句 咪撚玩手機game
玩番電腦細廠出嘅game 咪舒服哂囉

班人唔見曬...唔知係咪部機中曬毒，連登都被扑埋

陰功豬

是撚旦啦鍾意玩咪玩飽佢

原神可以用你twitter account檢舉其他使用者
依家明點解twitter國際線咁難打啦

打機都唔知有咩好屌，王者係好玩架WOR，我打到榮耀啦

笑死 整知後門程式整到咁出面

但班支那仔柒頭都繼續玩架啦 課多d啦

都唔明有咩好屌
我中意送中送埋twitter acc比蛆國做3毛都唔得
你地仲講咩民主自由呀

有好多之前都有一齊玩過其他驚

今日一見有咁多g持依隻驚真係失望

要玩既咪玩Zelda 囉

冇驚玩咪做下其他野

RAP

支那狗潛哂水？

仲屌緊

日本有人刪唔撚到

發現背景仲執行到

點解冇支那狗討論隻game既內容

唔怪得d人話原神好好玩
原來個玩法係屌d on9 +弱智+自願送中+支那狗
真心好玩

《原神》上市爆多項資安爭議，有砍不掉的檔案還要你的推特高權限

唔好再bin c啦
輕輕一推

4gamer咁快手

最鐘意入支那game post 屌到佢地搵窿捐
快撚d 番百度貼吧討論

學術研究 點解PS4 同switch比教唔會有問題？
Ps4同switch無依舊野嫁咩

愛國愛黨撐警無人阻你 無話唔比, 但你講得出就預比人屌咁解姐
你要愛國咪靜靜地心入面愛囉, 唔使特登講出黎比人屌

香港無得救，真係抵撚死

block 哂保平安

篇文其實都有講
封閉系統唔會俾高權限佢
冇得偷你嘢

當然，你有選擇玩與不玩的權力。如果真的覺得原神很香但又怕個資問題，倒是建議 PS4 版或之後推出的 Switch 版，因為封閉平台下「比較」不容易有這類問題

係比較不容易
要偷一樣偷到ac
不過多數人都有做二次驗證

最保險又要玩 就唔好留信用卡資料

係咪想比人bin
做遊戲版

講多句, 我咁講係唔好話間廠偷你
有時都有hacker攻擊sony 個server
整個二次驗證同唔留信用卡資料除咗唔方便冇壞處

放心啦啲人入嚟屌一陣就唔屌
隔離籃球未又係開到咁多post

利申 兩隻都無玩

有冇人抽到溫迪呀

你咁講嚟有乜意思

有冇人講到依家既兒登同5P香討有咩分別

封閉平台既意思都係獨立平台既帳號不共通資料去其他平台？

所以後之而言果個後門software 就入唔到ps4同switch平台去讀資料 我可唔可以咁理解

呢隻一定keep住有人屌
因為隻game出之前已經有人屌
係乜野比你自信覺得冇人繼續屌？

無咩意思，講下嘢都得掛

多謝樓主引曬班大陸仔出黎俾人ban

係sony/任天堂限制咗你可以做啲咩
佢哋幫你把關

因為籃球開咁多post都未收皮 我都想知點解
令我覺得依度都差唔多

冇，問下啫
同埋一定係你有你屌，佢有佢玩㗎啦

但係未玩嘅人見到有人屌都有機會唔玩啦，隔離支那灌籃高手Po我間唔中都有屌下

遊戲歸遊戲
政治歸政治

仲有人信呢句野架?

咁又係
希望大家都唔好玩咁多支那game

ACG IS NOT FUCK 政治

籃球嗰邊大把人屌過啦
不過佢地無恥到畀人屌咗咁多個post都繼續玩咋嘛

新game多人屌
係想趁入得嚟啲人多數未玩/啱啱玩
勸佢地回頭是岸

至於係都要做支那狗嗰班
根本就冇撚得救

服務供應商擁有控制應用、內容與媒體的能力，並能限制未經允許的應用或內容被輕易接取。

常理去推斷，ps4同switch無外掛都係因為封閉平台
所以外來人修改唔到入面既程式。所以個後門系統都入唔到去？ 我真心垃圾 想了解

裝過嗰啲機rip

iOS 14出咗一排都仲要整偷clipboard咁撚柒

咁上連登唔代表一定黃, 可以係港豬, 中立, 甚至係藍絲

連登要屌到個post 收皮大把案例
講咩一兩日就無人屌

大致上係
因為唔似pc可以隨便裝software
所以好少外掛

唔好比佢停

想問一下邊到有得放ac?

關鍵係官方米哈遊話果個後門系統係防外掛系統
咁ps4同switch裝既原神照理都會有依個software 所以我就係唔明sony同支任點樣唔比佢讀到個人資料

立即出聲明

放亞服頭十抽
刻晴
@aabbccrfc
Tg thx

呢個咪其中一個例子, 屌到幫埋支那仔開post繼續屌

[I/A]碧藍航線/支那航線 アズールレーン(91)

單機驚都要stand by anti-cheat

留返燒俾你屋企人玩啦

twitch 洛克人百人大台 熱狗

連登支那仔：人地咪話左唔會上傳data你地唔信你地既事

估唔到佢都係港豬支那仔

好彩只系電腦出事
（iPhone應該冇問題）

系你老母，支那仔

佢應該係想播呢隻谷view，但估唔到中招

有冇人駁到?

留微信ok?呢度啲人用開微信

唐門

屙屎都入黎玩原神(玩家)呀
真係好好玩好好屌
d弱智無腦仲死撐

成班死支那狗我屌撚晒你地老母

單機game要抽卡 CLS

有罵戰點可以唔出現
專登係搜尋位 查原神2個字先搵到出黎
就算全世界無game玩 我都唔會玩呢隻

爽啦 報應來了

支持支持~~~

e巴梗係要支持啦

淘寶

乜能野垃圾智商既人先玩呢隻game
擺明照抄第二隻game都要玩

你舉果d例子你自己有無玩過？都痴能線完全兩回事黎

你已經玩緊呢隻遊戲啦
屌到d on9還唔到口

支持e巴被收割

我花生！交比你

iOS偷clipboard

光明正大認係支那仔咪得囉
係到搵埋啲垃圾藉口
唔玩支那驚都叫鬥黃我屌你老母啦

應該唔只呢啲咁表面就del到嘅嘢

唔使啦, 相信黨, 唔驚!

笑撚到仆街想睇呢個post嘅支那仔仲可以點樣即刻駁嘴

屌你老母 玩少一隻game 會死
12港人 仲未救到 你地食咗屎？

真係好好玩

本來都想試下 但唔抽首抽就會比人拋離幾個月
都唔知講咩好 刷首抽又要玩足成日都未必抽到

連最黃嘅大j都玩 我都買黎玩下先

慘得過真係有呢班智障係到
而家咪出晒事

啱啱見佢有個backdoor係度

唔洗錢仲有backdoor送 快啲玩啦

人地叫住佢唔好玩都要玩

「試下試下」佢好快就課埋

條死臭J

收錢買廣告

建議唔好玩喎

神唔識飛叫咩原神啊 [img]

官方:好啦好啦,唔24小時MON住你部機啦,等你入GAME先拎你野啦

共game

停唔到手

升到LV20上限

有隻叫在下葉問嘅youtuber邊玩邊讚話抄得嚟有原創好嘔心

個個著眼喺呢個backdoor，其實開game果時開埋前門添

香港人真係蒜鳩掃

佢而家開post果個已經係五毛黎

有時覺得台仔無得救，陣豬味仲濃過佔中前既香港人

acg is not

隻GAME比人篤爆backdoor都重有人玩
E字頭個老屎忽都比人屌到潛咗水啦
話咩玩GAME FOR輕鬆個班真係柒出國際
經過tiktok單野都重未醒
依D都只係冰山一角

佢頭先發表左D偉論，應該幾爆下

冇人識點爆

再之前有劍三，更早之前就ro 為所欲為單野

咩偉論？頭先聽到佢話人有冇飲共匪水，同呢度啲支那仔一撚樣

有觀眾鬧佢：玩共匪game死全家。

佢就反駁：你睇下幾無腦，你飲緊共匪水住緊共匪樓。。。你都食緊共匪野啦，唔好扮清高啦。。。你可以做到唔住樓唔飲水唔用/完全唔掂made in china既野。。又唔知你係咪，可能你都係made in china。。。真係好無腦，抵制唔係咁樣抵制，醒少少啦。

點解你地可以睇佢
我見到封面都即刻要禁不要再推薦此頻道

本身冇睇，見到大j 玩緊之後又見到呢隻垃圾

唉 班小學雞偶像 依班人真係荼毒下一代

戇鳩冇藥醫就係呢啲...

屌
呢度話佢黃可買，但有兩條IG其實都del咗

咁都仲要兜

收咗錢真係乜撚都得

完全露晒底，呢度支那仔嘅point 中幾個

同tiktok一樣玩埋偷clipboard

report

如果係有chatroom，就唔止clipboard

劍三同ro 心動版 直頭你講過咩都直接send埋大陸果邊

同大陸狗日日戰狼外國
但一講到鎖區就無聲出一樣

睇左幾分鐘已經有幾句有口音係咪新移民

本來冇嘢玩，諗住支那game唔緊要啦，試玩下唔課金囉，點知爆單咁嘅嘢出黎唔理真假，起碼已經冇咗信心，真係支那冇好嘢，好彩未裝，唔係嘅話又要花時間format

起一起樓豬底就知死熱狗嚟 熱狗不嬲on9
主流風向左邊 熱狗就要向右邊 成班自我中心傻仔懶係別樹一格咁

係 行得正，企得正，有咩好驚！

共匪youtuber

你咁愛中國不如用華為啦
用咩iPhone

有沒人玩到20等

返支那啦大撚把呀
屌你老母

等你去死阿等

蚑蟈驚屌你老母俾狗玩

因為Iphone都愛中國

要求數據存取 允許
要求使用位置 允許
要求相機使用 允許
要求通訊錄存取 允許

你條死五毛實話個個app都要架啦
確實 好正常 只係依隻死人app特別信唔過 而且我地冇必要俾自己暴露係相對危險嘅情況

閂哂
（應該安全）

有啊，親。

一直在 開傳送點 跟 刷任務誒

無睇過佢啲片，一開波見佢個名已經覺得好撚柒

咁肉緊屌圓神支那驚
唔屌埋一拳，灌籃，崩壞，守望
間間都係支那驚啦

E乜春條撚樣一早應該縮入翻老母個西到啦 岀世過陣
支那game for 輕鬆
tiktor for 輕鬆
藍店for 行街
美心for 食野

1. 夠膽就咪飲東江水
2. 幾時抵制埋xx？(xx可選填iPhone/Sony/Bandai)
3. 你屋企都大把made in China
4. XX都係支那game，點解唔入佢地個post？
5. 好多遊戲廠商都有中資股份，你地幾時抵制？
6. 遊戲還遊戲政治還政治
7. 人地做得好點解唔可以欣賞/支持？
8. 巴哈/外國大把人玩&課金，你唔去屌醒佢地？
9. 黃衛兵又入嚟鬥黃分化，場運動畀你地搞死
10. 我就係支那仔，吹？

30/100
缺乏創意

第10勇氣可嘉 應該+10分

其實今次台仔算高質喎...好多人直情係無視隻game嘅存在
新game第一日先排得第4名，人氣41萬，成續算幾差，通常新game都會搶到第1位，大約100萬人氣，炎上嘅話係仲多

41萬入面好多只係入去亂板笑人玩山寨支那驚、屌隻game垃圾，或者係「鄉民」湊熱鬧睇後門程式

守望傳說出咗一排仲穩佔第一近90萬，而且只有前排炎上過一次，全部都真係討論隻game

就係好多遊戲公司都走法律灰色地帶，結果衍生出嚟好多相似嘅遊戲。作為用家我哋肉眼都睇得出佢哋擺明有抄，咁應該係我哋去直接杯葛佢而唔係等有咩法律行動之後先杯葛。

遊戲公司見市場都接納到抄襲遊戲嘅話其他遊戲公司都繼續跟風。對遊戲公司嘅要求係用家塑造出嚟嘅，爭氣少少唔該俾返少少要求。

出現了

守望個巴哈版都算係難得一見既清泉 唔似其他手遊板咁 一堆新手健檢 扮哂命貼圖POST 推人氣 而係真係好多攻略 好多人認真討論D故事內容

《守》卡關一早棄game
（上個禮拜直頭del埋慳位）

屌咗啦 使唔使屌埋你老母啊

主級卡關嘅話，你每日用廿幾分鐘掛一掛資源副本就可以靠高練度推到，每日用少少時間輕鬆玩

玩得原神既又點會鍾意玩守望呢D深度養成game
人地係想玩無雙

今年(2020)換左SE2先至有緣玩到

上次買SE係為左只《Pokémon GO》

好撚惡，果然係支那黃
一浸蝗味，好撚臭

sorry 你老母係臭咗d

全部都冇玩喎 死戇鳩支那仔

屌你原來用淘寶 仲要喺美心返工
笑撚死人咩

今日原神已經上左no.1

原來入邊全部係講anticheat/backdoor既post
驚界比人屌既世界第一

劣種工適合呢D人做存喇

*做架喇

除咗黑警同暴政打手，冇工種係可恥

條友可恥在佢嘅思想

咁請問咁愛國嘅你點玩

神抄之塔比人屌左頭一年

依家係連登都幾百個po啦 同香港人講骨氣

第10係所有人都有, 因為係底分黎

可能神抄係因為香港人創作?果時包容港人出品?
原神就大支那創作加上近年事件都會有差距

講真神魔都幾有骨氣
又唔做支那豬生意
又唔肯比中資收購
係差咁少少創意

下個合作好似同新世紀福音戰士我有玩覺得幾有創意啊

聽講依家玩法仲多過PAD

但佢抄人起家係永不改變既事實

而且MADHEAD除左神抄之外所有GAME都衰哂

我都有玩
個輪迴要打成個鍾好hardcore

google臭虫論

巴哈已經一大堆改名同講野比人封AC

不能盡錄
連登仔: 佢地無心玩特登搞事姐, 好地地玩根本唔會有事

明知係支那驚，你唔好專登挑戰佢地底線咪得囉
（明明自己比人後入搞緊偷哂d個人資料）

都唔知點解會有人玩
屌你老母右下角個UID 冇得隱藏
終國要起你底 仲輕鬆個呼吸

點解你會覺得中共需要用你個UID去起你底
裝咗隻game你就已經全裸任睇喇喎

葉問條撚樣好似中曬

想問下呢隻GAME 玩開PC 可唔可以IOS登入??

冇玩唔撚知呀垃圾

可以

守望唔係支那製wo做咩同個堆支那製既驚放埋一齊，忽上腦

仲有提提你一點，守望係block支那ip，除非班支那仔翻牆，唔係係玩唔到

仲有支那入股kakao得13%，等變左支那公司再上黎屌9我啦

利申公會名叫［我願榮光歸香港］

無直接證據
但佢係玩完原神之後比人爆左psn

我希望有人係原神可以開到依個名既公會/角色

嗰條友9up老屈講嘢唔用大腦
好心fact check完守望係咪大陸game先講嘢啦

無用㗎
班支那仔唔驚架
有得玩支那驚緊要啲

隔離隻我的勇者就係

笑死 改名都唔比既game重有連登仔玩

屌你老母玩原神既全部都係支那仔

垃圾過支那仔
嗰邊負評如潮

有做支那生意
但用左最聰明的做法 賣斷支那地區營運俾企鵝
之後支那人根本唔鐘意玩轉珠 極速收皮
(PAD支那區版權都係賣左俾企鵝)

垃圾game 刷首抽都刷到西

如果隻GAME唔係抽卡會有興趣試下
手遊做到呢個級數 算少有

但屌你抽強GAME 仲要係真係 PAY TO WIN果隻不了

守望第9章直頭拎埋中國地圖黎暗示China=Nazi

AGGER
唔差在屌埋任天堂, BANDAI, LF2, 比卡超打排球, 彈珠台
全部都係支那驚

留名食花生

記得岩岩出果陣 第一次過輪迴 喺用齊天大聖磨左勁耐過

而家天元突破隊是但轉3combo都打幾億

隻垃圾game封左我個acc
我只不過改左個名叫中國武漢肺炎

仲有暴雪，Ubisoft

無玩好耐了 一開始真喺好好玩 無抽卡運 成日用啲廢卡 試唔用陣 唔用配法去極限過關

lf2點樣係支那驚？

而家地鐵唔係轉左支那制？咁要唔要制裁拒坐mtr, 你地一定可以早d起身轉多幾轉小巴巴士 ，再唔係就搭的士 自由無價 小小車錢唔算咩

玩家都唔支持原創 係咁比錢抄襲驚賺 會好影響生態同創作者士氣

我個FD課左648抽到溫迪
呢到有冇巴打抽到

偽娘

隻野好強
偽娘都係咁話

先唔講政治，講game
開放世界覺得無咩用
跑任叫你接仼
每日刷副本刷素材升冒險等級
過某個冒險等級先會開新主線
而刷副本又要用體力
其實只不過一隻vip15換咗藥咁解
每個月出新角又叫你課
最緊要其實依隻好單機
我估三個月貨仔
不過都係個句，支那game抄得嚟又悶真係好失敗

因為跟番#473既講法, 連守望都係支那驚
全世界都係屬於支那
所以其實係古希臘果陣D人已經係玩緊支那驚

其實只係一個共產黨批鬥緊另一個共產黨
香港既民主現時好大程度都係靠限制/批鬥/道德綁架遊離分子壯大自己去鬥大陸

然後會加句，對付極權唔需要講道理，敵有多拿渣，我就多拿渣

玩你就玩啦

CHING GING=.=

試吓用美國川普肺炎

玩你老母閪支那驚

咁香港人會搞集中營?共產黨有當所有人民都係國家既主人?

唔好意思得罪講句
咁係因為香港人冇權力
有權有勢既話黃絲一樣會搞集中營圈養班狗同藍絲

拉

竟然block左支那ip你唔講我都唔知
唔怪得第9章冇支那仔吠

屌樓豬老母

你睇下幾無腦，你飲緊共匪水住緊共匪樓，你都食緊共匪野啦，唔好扮清高啦，你可以做到唔住樓唔飲水唔用/完全唔掂made in china既野
又唔知你係咪，可能你都係made in china，真係好無腦，抵制唔係咁樣抵制，醒少少啦。

玩支那驚係自由
屌人玩支那驚係自由
搶道德高位都係自由

ff下好喇
萬一真係有幸光復到
分分鐘清算得幾十件黑警
已經有一大班左膠喊住話要「和解」
你攞得把口嘅香港人同真係付諸實行嘅共產黨比，未免太睇得起香港人

乜依家連登唔比人愛共撐警? 共產黨呀依家?

你鐘撚意啦死五毛
Btw我屌你老母都係我自由

互屌啦 自由黎 無人會ban你

五毛黎講你都幾九唔撚答八

唔緊要 最緊要你繼續屌人玩原神

我都冇話唔比

玩你就玩啦，屌你老母

屌哂鬼咁有咩用,要玩既人都係繼續玩

留返D力屌政府好過啦

佢地唔出黎認玩支那驚, 我地邊有得屌 愛共撐警應該大聲講出黎, 理直氣壯D話比人聽, 千其唔好私私縮縮

點解唔可以屌晒呢，屌你老母

支那仔死哂去邊呀

你有你玩我有我屌
無人唔比你玩

打風龍會暫時入隊
（但好難控制，卡關了）

依隻野真係好多人玩
排行榜各地都1至3名

一般人唔知咩係撒以達
同埋佢地唔會理抄唔抄

攞完神同其他課金抽卡肝手遊比
佢可玩性算高好多
有人屌完神單機
其實手遊，隻隻都算係單機啦
最多就係工具人。偽聯線

守望，超越時空的貓，夢幻模擬戰
一拳，灌籃，咪又係單人抽卡計體力
所以，完神算係咁。

唔過任務，先去跑圖開傳送點開箱
順手執野
可以攞到4星裝，武器

有一到要爬上3個超高山頂
較天線，之後上天空島封寶箱
有唔少挑戰同執野，要技巧同諗位
有時要走去遠一遠飛落去

我玩ps4版算
玩手機，手指手碗一定發炎

刷鬼到5星首抽 難到仆街

垃圾營運國慶咁大件事竟然冇活動
俾人發現仲唔補鑊，求其出篇嘢就算

愛國嘅大家識做啦

開左下面「客棧」個map，搵 夜泊石

PS4有專用飛行裝
但要重玩所以唔諗住

支那仔們好似玩得好開心喎

玩依隻野，跑圖開荒先係重點
早早開晒傳送點，順手開箱
開挑戰，執風眼加體力
組隊記住有一個挖礦
執菜執肉捉蟲執生果
同時搞香腸面粉果類
你掃完行晒全地圖，
已經儲埋大量碎片星塵聖器
夠你抽卡，合成，昇級

做任務，擦昇級道具唔洗急
慢慢行慢慢黎

你唔好當依隻山塞驚
係主機遊戲,電腦遊戲

佢實在只係一隻傳統昇級抽卡手遊
限體力，限打怪限打關卡
本質同守望一樣
打守望咪又係擦擦擦
暫時睇，一樣課金抽野
依隻已經有良心好多
其他手遊無體力咩都無得玩
逼你課金
依隻無體力，只係無得擦秘境類
重可以係大地圖大把野玩
唔洗錢黎講，好過好多手遊

一蚊都咪撚課呢隻copy game
跑黎跑去唔知做乜鳩，畫面係靚既不過唔尊重版權呢，食屎啦

琴日即時課金排行
日本第7 台灣第11
香港第2

香港人都口嫌體正直

岩你呢啲美心支那仔玩

香港都有好多垃撚圾支那人，當然都有一大堆人型豬

nb

已入 LIST，自己好好檢討下。

APP 台真係多支那仔

咁 DEL 咗未

如果玩落唔熱，效能仲做得好好，你係咪會繼續玩呢隻支那抄襲 GAME？

NO
唔會玩落去
有新game我會玩一陣體驗下

#12186

已入 LIST，自己好好檢討下。

不鼓勵直接封鎖部份會員，
請善用由髀加蕉巴打（#23094）編寫嘅會員標籤功能。

⚠️ 標籤功能效果

本 LIST 現已支援此功能，歡迎使用！

PC 版使用教學

Android 版使用教學

最近更新內容：
配合髀巴近日對標籤功能的更新，
指住標籤會顯示入 list 理由同相關留言紀錄連結。

P.S. 僅適用於 PC 和 Android 裝置上的瀏覽器

有冇 link
btw 已入 list

以後有人翻貼高登啲愛國 post 就可以貼返呢個 post 反擊

可唔可以同我對下個 list

點好玩法，講解下

唔想擺你入 list，畀次機會你

支那抄襲 game 都「想試下」？

姐係唔爆單咁嘅嘢出嚟就幫佢增加人氣同下載次數支持下

講得好

有冇 link

姐係對你嚟講支那+抄襲都無所謂？

ok thx 已入 list

free 會試下囉
大把執左game 都會同fd 分享下刷首抽呢個過程
重點唔係玩 係刷首抽...

但0.6 五星 仲有機會中d 偽五星 不了

尋日玩「風之廢墟」
昇起之後滑翔果下好爽～

今日玩山區
上斜落斜好長就3D sickness
同埋系山間飛行埋牆果下
覺得自己好似飛天曱甴

《守望》= 2D 薩爾達
《原神》= 3D 薩爾達

Sky_Croc 事件撮要

你老味Sky_Croc冇撚野下話, 個標題係繁體, 但個內文

支那仔確認

正到，刷首抽賣出去賺咗成千蚊

呢個POST果D 5毛/PR MATCH LIST

Android 版使用教學

咪就係叫你對下個 list 有冇漏
你唔係唔知個 list 係我整咖下話

你都戇鳩
隻game附帶spyware呀屌你老母

洗唔洗去財經台屌埋d人用牛牛？

問題係隻game有spyware

iOS 應該冇

含撚啦 死大陸仔

, 我怕有人睇唔到

呢個唔係 pr / 五毛 list
係 on9 list

今舖無得避
條友入硬 list 啦下話

有冇第句
好悶無啲新意

絕對要入戇鳩list

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
Sky_Croc
(狗隻#20867)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

好多支線任務 寶箱

中Boss好撚難打

田中理惠都玩

台港澳

日本聲優

LV22

打緊 螺旋幻境

其實係邊個post討論

直播左幾日啦

今日例牌地圖開荒
路過一個開地宮點

要解開3個點，類似第一關打龍咁

一個點有3層，一個係智慧題點火
搞左我一論，先諗到點樣先正確

另一個點3層限時打怪，我4個角
全部lv40,武lv40,都過唔到
一開成堆怪，不停凍結你
重要限時

仲有支那人好鍾意整香港acc

貪香港google play既game無防沈迷

就算唔係支那都唔玩啦

唔係抄襲，已經係去到偷

PS版。。。

地名

呢個post討論 gameplay

另一個post討論 tech spec

新果只NeiR:Reincarnation

先唔講個tone太dark
每次入battle要loading
仲要只系turning-based

新果”只”

蝗game蝗語，打手使唔使再陪迎

對於大陸驚，大陸軟件
大陸電話，大陸路由器
會偷資料，隱藏病毒
其實好撚普通唔出奇
由咩網頁防毒開始
偷到今日全面進擊啦

所以，我唔會攞正常使用部電話
玩任何大陸驚，唔係怕資料送中
係怕銀行相關出事

要玩咪攞部ps4囉
無野俾佢偷到

終於LV23

現時未開spots
傳送點：9
神像：1

攰過擔泥

我39
所有風瞳齊哂
兩個地區既成就已經完成

台港奧here too

巴打系米講緊3月果陣既封測帳號😅

我大陸服pc測果時玩
9月果時

有d風眼真係搵唔到

以依家市面唔洗錢
昆你課金手機game黎講
依隻係超班可以玩得落手

好多game評其實好無謂
攞隻free game 同俾錢game 比較
完全2回事，點比較

psplus 都有依類課金free game
俾你玩，又唔見有人屌果d

隻game抄襲架喎，你down 已經鼓勵呢種風氣
唔抵屌？

知衰啦 都俾人入埋blacklist 我想講返一聲sorry

玩過Zelda 邊可能down呢隻

本來係見到啲片真係一模一樣 仲要抄埋nier 心諗咩料 然後就好奇down咗

證明你係ON9

悠木碧同鬼頭明里都玩緊

話你弱智都影衰弱智

有冇片睇？

你嚟?

條友都學識咗,睇嚟真係你

我陣係知田中理惠有直播
其他唔知

利申：無玩

依家笑你港豬呀
撚係笑你學歴
摺埋啦屌

你覺得上面咁多位巴打講緊文法?
柒左就潛啦

支那仔露晒底

唔係政治都夠膽講

試吓改個名叫武漢肺炎

係game入面叫天滅中共

睇下會點

咩呀

你唔見係台製遊戲叫消滅國民黨有問題？

點解玩外國遊戲叫天滅美英法又唔見有問題？

老羞成怒

駁唔到剩係識叫人去天安門

你咁維護恐怖分子做咩姐

恐怖分子周圍殺人屠村滅口，咁其他人係唔係守佢哋規矩呀？

其他國家係唔係要尊重返恐怖分子呀？

唔好去理藏人同蒙古人比恐怖分子迫害呀？

你而家玩支製game, 同支持恐怖分子冇分別呀

點樣精神有問題？

起集中營，強迫藏人絕育

消滅蒙語，迫害政見人仕

請問同恐怖分子有咩分別？

定係你覺得冇問題？

咁你畀人 bam 咗未

同上面班支那黃有咩好嘈呢
佢地都係一堆無能狂怒傻仔
係網上做口炮皇者
出到街對住警犬咪又做死狗

佢地點屌都係改變唔到
隻山塞完神全球好多人玩緊

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
神奇地瓜
(狗隻#290025)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

後面刷副本 單人 同 多人 有冇分別

老鳳屌咗啦，俾你睇埋個post
都唔明點解有人會信「富途牛牛」，明明就係「窮途戇鳩」

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
神奇地瓜
(狗隻#290025)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
天空之力
(狗隻#370891)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

又話自己讀三大?
你做人唔講原則
玩game唔理佢有spyware㗎?
定係三大都可以有電腦白痴?

老鳳如果有心要狙擊
呢個 POST 執得

百度無人狙擊啱哂你

呢個POST推到咁多頁,屌牛牛得兩頁
說明左D咩

你所講嘅冇腦傻閪
老鳳正正就係出自三大呀
你話自己出自三大?
你做賤賊讀公開大學讀咗個學位再做埋督賊老鳳就信

正可以一次過block鳩晒d傻閪

LV25

無相雷：升夠LV + 練好弓術，輕取
無相風：睇左教學先打，險勝

冰樹：亳無勝算
火樹：初見鳩劈，輕取
水怪：亳無勝算

新手兩抽：
女僕（必中）+香菱
七七 + 雷澤

香菱 可以用其他方法免費入手
（曬左個quota）

del左啦，就係試過先更加叫人唔好玩 真點垃圾

深境迴廊難打到
裝又唔夠資源升

唔夠金幣呀
（倒水咁用曬）

卡左系3-1

支那仔

外掛都出埋隻game

真係好笑 黃衛兵又唔夠屌人用支牛 試下入財經台行個圈

成班小學雞可能糧都未拎過唔知咩係支牛

各位中国人你地好

入黎繼續屌🤙

聖遺物 點配搭好

點解要屌咗其他人先可以屌你
咁仆街都有嘅係都要拉埋其他人落水
支那仔真係支那仔
劣性難改

最好圍繞地球一周屌哂咁多支那仔至好屌你啱唔啱聽

原神就要開個POST屌,牛牛就唔敢入隔離台屌
俚埋係自己COMFORT個圈度屌幾個喂喂喂好似改善左D咩咁

兒登仔劣性難改

兒登仔好壞都係香港人
你班柒頭返大陸啦

我都無開 post 屌

開多左4隻角色之後唔夠分

Btw, 協力其他玩家但分唔到寶物 + 唔系必要任務
當堂冇曬連線動力

首抽刷到刻晴，但全垃圾武器，需要重抽？

巴哈攻略

【攻略】迅風雷動~ 最香黑絲刻晴介紹(新增主重擊副雷配置及影片)

礦石几耐refill一次

Btw, 非常缺蓮蓬
（但搵唔返間藥舖）

可以照開除非你想玩其他角色
4星武器易抽用住先，但5星角好大機會要抽到90下保底
btw最想要佢，刷首抽時隻隻都中過係未中過佢
而家venti+mona開左局有石就抽都係抽唔到

想問埋，如果係你，你會玩下邊依個ac定係玩一個冇刻晴ac

屌，自膠，上邊係應該有刻晴既空ac

我諗我會玩有刻晴個ac之後不停有石就抽venti pool
90抽保底有一半機會中venti
不過venti限定黎而且地圖d高位有佢會易上d, 但唔係必要

明白

原神理撚得你班柒頭
錢照袋
批評懶理
一邊收垃圾玩家錢
一邊侮辱玩家
閪公司FAT FAT喇

呢個map幾好用

the boos always come from the cheap seats

利申: 無玩

真係畜性黎

hi 支那狗
即刻引到隻出黎

有時我真係唔係好明D弱智點生存到
騙子又多
日日9UP

今晚開左 奔狼 同 暗夜騎士 兩章

Btw, 奔狼嶺 獸肉 / 果實 入手數：0

個體力system真係要改改
同埋個map要加返d更有義意既野去做
co-op都要改進下，而家除左去搶野之外就冇理由去連機
呢幾樣野唔改下好快就變左每日login清日任刷兩場就熄

無聊開左個新帳號玩40抽,竟然抽中左溫迪,四隻四星,兩個五星武,一個四星武

你係度UP咩撚野呀?

有 七七 打 水精靈 即變easy mode
兩個電輸出到絲血即換出黎「雪」怪 + 奶

仙人（主任）有一段：
Paimon問主角 煮 杏仁豆付 定 爆炒史萊姆
我玩野答 史萊姆
Paimon話應該幾好食
不過煮畀仙人都系保守D好

刷裝 刷天賦

CV上田麗奈
應該有排先出btw

惗住35先開始考慮咩裝 35打副本先開始跌金

18號抽硬佢 冇火c

聽日開活動，開得一個星期咁短
又要用體力先開到reward
睇黎要食石打

開寶箱離月total 800幾個箱 蒙德400幾 有曬片
而家33lv 仲有唔知幾多個未開，岩瞳又10幾個

悠木碧40Lv要玩幾耐？

利申無玩

AR40唔肝慢慢玩應該要2-3個禮拜
而家d人都係30幾左右

角色LV40 ≠ 旅行LV40

個co-op活動玩落又唔錯

btw

特別鳴謝game台巴打提供笑話

打左5場coop

3分鐘內完成冇乜可能

好玩咪得
佢抄都要用effort重現
都係工夫黎

你當然覺得好玩

ign評分俾咗原神9分

笑撚到我
班人仲癲過d藍絲

唯一解唔掂既任務：60s內完成滑翔

肯定重課開服到而家可以40嘅一定日日課體力

由聲討post變返討論post

咪又係嗰幾件
百貨應百客

香港人

真係人唔笑狗都吠
光復鄉下靠哂你哋啦

PR咁快完左合約? 一個PO都未討論爆

好事黎，代表呢邊d人比較醒識搵窿捐深潛
香港有救了

玩原神既麻煩驗腦

香港人真係得啖笑

要玩就玩zelda

嘩得唔得㗎 簡體字都出埋
原來唔係扮㗎喎 真係支那仔嚟喎

「原神有感」遊戲業界即將崩壞

又有得笑
瞬間看柒頭
傻閪們從原神看遊戲業界發展

本身對隻驚冇興趣
但見到全世界同連登仔唱反調又幾過癮

呢個台算好，d人2-3日就學識深潛
隔離game台仲未醒成班智障連game engine係咩都唔知係度討論整game
你有冇見過成班小學生討論點整火箭？
呢d奇景係連登先會見到
仲可以半日討論左30幾版

原神個subreddit已經成35萬人，幾日就多左5萬
btw下面呢個位d裝每日respawn, 冇時間玩都可以去掃一下

中國玩家在App Store上的評論

憂國憂民的Zale ，2020年10月15日30級之後不要再玩了 初期內容很好，獎勵也很多，沒有五星角色雖然不爽但也能玩。於是充了個648，果然，給了錢就叫我爸爸出了兩個5星。我曾以為錢到此為止能玩的很舒服。一直玩到30級都很舒服，內容也夠豐富。三十級主線任務一做完，巨大問題出現了，沒有提升冒險等級的手段，只能找箱子，升一級要一兩萬經驗，一個箱子10-30經驗，找到猴年馬月。每日任務一點意思都沒有，純打工型任務，每天做完才一千左右經驗。人物，武器早就升滿級了，冒險等級卡住了所有上限，變強的手段只有氪金了。抽卡160石一次，也就是16元，這16元我吃頓飯不香嗎。何況90次才保底5星，中後期四星基本沒什麼用。每天月卡加每日任務勉強才能抽一次。逼著人充錢我吐了。好像之前的648打水漂一樣。趁早棄坑。不要對這遊戲有什麼感情，爽完抓緊撤就行。它只對給錢的人搔首弄姿，臭bz。

繁體應該係台仔？
休閒玩唔食石回體d錢經裝都唔夠用，點會仲抽角
根本升唔切

我無石，就學kol咁歐皇單抽

朝早5，55分，爬去溫蒂神像
隻手到抽佢，4次就出左

之後去酒莊，22，30分
抽左6次單抽，就出左火男啦

不過，我依家主昇岩女

睇黎你都係歐皇
我而家都係留石等抽新角

我之前儲埋10抽，都未中過5星
係早幾日睇左kol有條片
迷信隱秘單抽
見佢使用依個時間地點方式
抽唔同account十抽,
都係2至4次就中依2個5星
最勁係有次十抽
出2個火男，一個電女

想要刻晴但抽唔到

arm arm抽埋果10石

斷罪

而家雷屬都係靠佢carry，好勁

有無段片黎參考下？

German facebook post
FBI ready

cls原來discord會爆
成60萬人
連登仔真係同世界脫節脫得好勁

【原神】公式PV キャラクター紹介 クレー(CV：久野美咲)

個top comment笑左
Developed by : Mihoyo
Directed by : Michael Bay

1:00

Haters：「又抄～」

片呢

yilin jiang一個遊戲能夠走向世界，最基本的一點就是藝術風格一定要親民，要符合大眾審美的基礎上有所升華，最簡單的例子就是魔獸世界的柔和風歐美系角色，不是一個個長的都跟上古捲軸中精靈一樣的舊時代硬核歐美魔幻風，即使是二次元盛行的日本，人物設計也都呈現兩極的困境，要麼過於殺馬特的視覺系艷俗，要麼就是千篇一律的低品質路人。就僅僅是原神的人物美術的拿捏如此到位，就能看出這個公司對於消費者整體消費習慣的理解，這點不僅僅是通過大數據就能做到的，他們內部的員工以及策劃研討能力，甚至是上層對於遊戲方向的判斷都是相當的有水平，本身不是老二次元的圈內人是做不到這一點的。19 hours ago113

米哈游大危機？原神全球首月狂賺20億，騰訊網易眼紅後推出競品！
24,355 views

尷尬(?)語音輯錄

Rie Tanaka, Lisa's voice actress plays as Lisa | Genshin Impact - Stream highlights
902,411 views

樓主係咪收左錢? 點解無人討論都可以自己一路單機

被呻吟

條片高汁到

點解雙手劍可以咁高輸出

應該d裝升到咁上下
升完差勁遠

呢個表有用

咩單機, 有兩個不停推架

我睇佢地69到爆POST 下個POST再俾負評先

間PR合約都完啦, 反應咁熱烈仲會泵水開新PO咩

頭幾日有玩既俾人屌結果靜靜地自己玩
屌人既發覺唔對路深潛得返巴打你呢d得閒黎抽下水
唯有睇下遲d開過個集中post會唔會多返d人啦

開新pool 11萬幾人cls 勁撚到
今個月total唔知賺幾多億

btw終於抽到刻晴

型到 竟然癲到比負皮
幾時入奶共Apple ps4 switch post踩場
想跟大佬學野

下 咁都要人教
其實我無話唔俾你地玩 無話唔俾你地討論
我想俾負評都唔得?
我想俾負評係咪要問過你

咁一句到尾你過去踩場未 咁多廢話

我係鍾意負評呢度
唔鍾意負評個邊 關唔關你事
咩廢話? 點解你覺得你叫我去踩場我就要去

笑撚死 小學雞生毛未？
奶共龍頭唔去搞 垃圾連登仔一個二個當睇唔到
留個負皮以為自己好威威

惡撚到 俾負皮都唔俾
你不如去叫admin鎖撚左呢度個負皮制佢啦

其實負皮巴打係曲線推post
正如game台班友其實都好識做
知隻game update得比較慢不停開post做勢

點解單機GAME都咁多人玩

睇真人(鍵戰)pvp

唔洗錢30幾個鐘以上gameplay
戰鬥系統幾好玩，角色吸引

成個PO 三十幾頁, 起碼有28頁係鬧交, 得5頁真係討論點玩, 另一個覺度睇都幾受歡迎

其實10日賺1億美金係靠連登幾個人課返黎

企鵝又話出類似game
都無咩意思

大陸咁多間手遊d女設
係依間算ok

btw計落連登幾條友仔
開左幾萬個twitch
近十萬個reddit分身
十幾萬個discord account
每日post幾千條youtube片
仲有幾千萬家身可以射落隻game度

講到你有份賺咁
重點都唔係佢幾紅幾賺得錢
PO得係連登預左俾人屌
你地要玩要討論無人阻止到 但你地都阻唔到人地屌你地咁解
開得就唔好怕俾人屌唔怕俾人屌既咪繼續討論囉你地
無衝突
我理得佢賺到變全球首富

無話無人課無人玩喎, 重點只係連登無人玩
PR繼續派打手係度有咩用,
去DISGUST, BABYCONDOM可能仲有用

原來又係一個盲毛
仲以為咁醒識曲線推post

屌下就真係潛水靜靜玩,
SLAM DUNK, 神魔, LOL呢堆就唔會係咁爆PO
以驚論驚, 手機驚唔開公會戰/PVP元素, 都係等執柒,
當然都唔排除強國創造倒新元素KEEP玩家既

哦

好似冇係呢邊貼過
原神 vs 燈神

企鵝同網易都打算出
呢兩件大毒瘤平時就係咁出換皮驚
一見有其他人打頭陣成功左就即刻跟風

其實唔一定要pvp既 fgo咪冇pvp 照樣大把人課
不過我覺得遲早都會出排名個d 如果唔係班重課 課完都係打丘丘人有d on9
雖然fgo重課完都係刷關刷關
好老實講黎緊1.1版本個更新好關鍵 留唔留到人睇呢鋪
我估米哈遊都冇諗過會紅得咁誇張 所以內容唔足
開服差唔多一個月 30lv打後其實可以玩既野唔多
一開波吸納左咁多玩家 點樣留住班人 增加黏合度先係最主要目標 如果最尾收皮真係幫佢唔到 捉到鹿都唔識脫角

FGO 根本就係手機驚奇跡黎啦, 剩靠死忠同週邊, 隻驚就放棄左遊戲性全力FOCUS賣女吸錢,

原神用返呢條橋又WORK既掛, 真係要佩服佢, 不過到時D週邊過唔過到支那審批又係問題

原神要加內容同玩法估計唔易
3d遊戲最難搞依樣

只有做d易改動
增加大地圖上面多d類型怪
大地圖多d突發任務
搞多d需要聯線任務

應該會易d
唔係d人好快轉game

米哈遊之前隻崩壞3都只係單機GAME, 就係靠佢賺原神既開發費

睇番崩壞3一直以黎既更新內容

最初只係喺一個小關卡打怪就GAME,
後來就加入左小村莊規模大小既大型地圖
隔一段時間再更新多一個大型地圖, 可以坐飛機, 操作機械人
然後整一堆Q版既遊戲角色, 用黎做小遊戲,
後期就再加一個大型地區用獨立既戰鬥系統, 直接D講抄隻DMC系統落去
原本冇得跳既戰鬥系統, 喺嗰個大型地圖可以起跳玩空中COMBO

假設原神做到同崩壞3一樣每次更新都有改進的話,
真係未來幾年都好難有對手

個abyss就係比較難既單機pve content
d野唔急住升既話
個地圖行完一次之後就唔會點行，除非要素材
如果角色lv同武器lv可以靠地圖刷怪黎升會好好多
要俾玩家意義keep住行個map淨靠開箱唔夠因為太少石
可以加d高肝度高reward既野，例如造型武器之類

反而佢co-op有唔少玩法可以出
上星期個活動co-op就唔係單純打怪打boss
佢甚至可以整d另類pvp，例如racing
本身已經有d任係xxx時間內到終點
遲d亦可以整大型co-op討伐或者複雜迷宮

其實我覺得佢賺咁多可以generous d
例如降低保底要求，派多d石/抽，甚至派自選5星
無課開心
輕課高興更樂意課金支持支持
重課係咪都抽到滿constellation冇分別
現時派石太少，就算pool出得唔密唔課都好難中
遲早會趕走人

btw唔爆石肝既話到而家有好多野都未開始做到
隻game AR40之後先算真正開始
40前主要都淨係升角色lv同武器lv唔應該刷裝因為冇金
想更有效率甚至要等到45

我反而佩服你會攞FGO黎比
FGO賣故事賣角賣IP，d人課到改寫金錢概念
唔靠週邊一野勁賺
但冇gameplay冇co-op
根本9唔搭8弱智都唔會跟FGO
不如攞FF14黎比

旅行LV35
keep住打每日任務 + mark地標

打左3次先緊緊過到5隻機械遺跡
（機關剩8%）

Btw, 4星武器 楝「試作」定 另一樣

你用咩角？
武器暫時冇特別㨂打落都仲OK，裝就有升冇升分別勁大
暫時元素效果似乎仲緊要，而家多數靠雷+水做輸出

我都佩服樓上提FGO呢隻奇驚

唔同唔同
樓上提黎只係講冇pvp既例子姐
但你竟然FF周邊係FGO賺既其中一個point
仲會去諗如果"原神用返呢條橋"
個層次低好多

d人課到癲左，唔少人抽到max constellation
仲有一個星期就一個月，個收入9成破晒紀錄
到時呢度又成地玻璃碎

條片系參考一套叫「小埋」既卡通OP

TVアニメ『乾物妹！うまるちゃん』ノンクレジットOP映像「かくしん的☆めたまるふぉ～ぜっ！」
20,761,181 views

同步比較：

600幾張原畫

日本仔90年代既作畫枝術

2:03

NEON GENESIS EVANGELION | Rei makes Asuka feel useless
710,356 views

*AR40 = Adventure Rank 40

唔係，open world未到30已經玩完

一個可莉
全球成績登頂

果個係mhy出名孤寒惗多咗，但班日本仔見到90抽保底就高潮

咁90抽保底又真係算少既

同其他game比係唔差
一般d game都會set個保底數高過平均值
例如cy個d平均值先百幾抽但佢set到個保底數做300抽
成隻課返黎成9pack
原神淨計5星0.6%平均值係160幾抽
加上佢有回水機制所以實際上抽1隻rate up 5星角平均唔到2pack

Cy送幾多 mhy送幾多全球榜首連條毛都唔比你 cy求其話今日好熱送10抽已經係家常便飯

送抽還送抽，送再多都總有人要課9pack保底只係唔經常發生
原神爆死到盡都係3pack幾一隻不過經常要課1,2pack
兩種monetization手段黎
我只係覺得原神playerbase咁大用呢個方法唔太健康
可能mhy用開覺得work唔願改

佢個抽池機制好怪，話就話90保底，實際上大部分情況80已經保，好運少少60左右已經出，似係機率遞進機制

係遞進 75-80好大機率已經出貨 基本上冇可能食到90保底 仲低機率過你單抽出5星

歐美玩家叫春唔夠體力，結果mhy就加體力上限
見到個比喻好正：你入餐廳食飯同老闆講太少飯唔夠飽，然後老闆就幫你加大個碗，飯量不變

日任可以一次清都好既

30好似係完主線
個open world完全只係搵寶箱

寶箱會定時refill

AR35後（怪同boss升到LV60）有D難打

寶箱respawn時間都係隨機
而家就AR40開始準備突破到lv80素材
變左不停係個map度搵素材+順手開箱

造 流月槍 定 星鐮

冇用香菱
不過似乎有兩種玩法

原來呢條都系鬼佬既FAQ

多支那狗到
BLOCK到手軟

不了
個地圖只係搵寶箱
悶到仆街

堆隱藏箱唔睇片淨係開左2-3個

平時手痕 射著火堆 劈冧石堆 執曬蘿白
點都開到10個8個

唔好整流月針
＋物傷＝要企場普攻
香菱後期只係鍋巴發射器，放完EQ就轉人，唔會企場普攻

2:50
鍋巴燒到5千傷害

同時你會見到普攻有幾R痕

「原」神game如其名玩原素

不過我已經打左一把流月針
惟有繼續做刮痧黨

愈後期差距會愈大
打物理前提係要有雷冰超導降防
火都係適合打元素傷害

BTW 歐美日攻略好多都伏，連台仔觀念都好過鬼佬

晏少少就升到AR40可以開始刷裝了

《百貨奇貨》活動

26-Oct / 蒙德城 / 蘑菇 x 10

AR37

唔夠lvl開Mona任務

幾lv先開到？

AR38

咁慢㗎，40咗北風狼差啲炒
又要捱到45先開始刷裝

45先刷啦

做乜咁慳唔食耐寒藥

Btw, 用 原力 定 刮痧打boss

要等多個幾兩個星期不了
暫時金裝兩場一件都ok

其他野刷曬？
諗住刷曬天賦6，主c 80，輔c奶70，主c武器80先開始掂聖遺物本反正而加都唔算刮沙

如果40就用樹脂刷，好似會蝕成150件金裝

咁又唔係全部體攞去刷裝
武器素材關唔啱既日子先走去刷
天賦就諗住45先刷
角色lv靠開箱升得勁慢我諗都係用住70lv就算

普攻百幾一下一下咁片只boss / 精英

Btw,
諗緊 四人同行刷 / 搵大神carry 會否易D升呢

升呢唔關事，冇體=冇經

我自己惗住搞好曬啲lv同天賦武器，先去打個風套比溫迪

有冇師兄棄game 唔玩，想收個Ac玩

世界3接咗循仙蹤天道
lock撚咗online mode
去到第三層限時戰鬥
我啲角色先40lv又唔夠打
又冇得放棄任務
而家企撚咗係到

唔可以quit任咩

冇
所以唔好亂咁接任

有冇搵客服幫手

垃圾驚唔玩都罷啦

有160石redeem code

繼續玩啦傻閪

連登仔又有得打飛機
爽到

真實新聞都叫打飛機
你地日日對住啲垃圾CG劣鳩就叫打飛機喇

原來連登仔已經進化到連簡單一句說話都睇唔明，會唔會豬到咁

原神一個月賺2億美金有account俾人hack
連登仔：、狂賀、正呀屌

btw我都等緊有人hack到我account

一隻game有咁多玩家比人hack已經證明個遊戲公司幾咁垃圾啦

垃圾都一個月賺你2億
連登仔相比之下真係連精蟲都不如
仲打到飛機個下先好野

一間遊戲公司保障玩家私隱賺幾多錢都冇用啦
冇左商譽嘅公司仲玩得幾耐？
同埋係咁重覆揸住一個月賺二億喺到打緊飛機果個好似係你wo傻仔

原神一個月賺二億，爽啊
成個動漫節毒撚樣出哂黎

你又睇唔明我諗你真係弱智唔係扮
同埋你好似好想呃自己間公司好快會玩完
會唔會太天真

btw個account淨係得id同pw冇其他個人資料，其他account又可以唔link

原神十五萬用戶資料外洩

呢個post真係笑死

Btw唔差在講白d因為連登仔一般比較蠢
呢個post好笑在2百幾個回覆千幾個正皮但係有腦既人大約得5個左右
由此可見game台傻閪密度之高

[ps4/ps5]呢隻新game好似汪達與巨像

留名等睇自稱重點係抄game而唔係支那製既連登仔大大力屌柒呢隻照抄汪達與巨像既game

純水boss卡住水屬角升呢
（死左5,6次上網先知有bug）

喂點睇呀傻閪 打左咁耐飛機終於射得出點知原來係fake news
笑撚死我

刪驚啦

連登仔不嬲唔用腦 人地reddit一早識破左係fake news 條友就刪左post
公海傳到過黎 連登仔好似餓狗搶屎咁以為執到寶
打左咁耐飛機終於有得射
好想知硬生生要塞返入去就咩feel

笑撚到仆街
我尋日都諗班傻閪只要有標題就射得出
求其係reddit寫個鳩post將課金寫做玩家損失金錢
睇下班柒頭係咪照打飛機
點知呢個已經係fake news

開新post時盲反原神大軍既柒事真係要擺post頭好好地欣賞

成就出咗個沙漏

點跟

還可以冇加生命

40真係冇必要用樹脂刷聖遺物，靠平時跌個啲都ok

大家玩成點?

原本1.0版本都係40幾延遲，更新完1.1就189延遲，請問大家有冇依個問題

50-60ms

AR41

抽到一堆雷角

新版限時任務有D難度

Dash消耗多左唔可以鳩㩒

有用加速器？

啱啱AR44
最近都係刷exp書升角上80lv

差少少AR45
40上45升左足足3個星期

呢個禮拜開左新「紀行」

刷exp 會冇咁悶

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問蘿莉她不再愛我(狗隻#127425)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

請
問
你
哋
班
原
神
狗
屙
尿
起
左
腳
定
右
腳
?

AR42

黃金屋公子 卡關

我45先打，好難打
俾佢一下秒左隻奶
結果圍住個場跑圈食野復活同慢慢回血

btw諗住終於可以去刷裝
點知火嗰關完全唔夠打

你用咩陣去打 應該唔會唔夠打架 係打耐少少

火嗰關要每60秒內殺一隻
我主要輸出diluc用技打唔到開頭d火史萊姆
冰屬得七七有升但佢招技cd太長

你有咩角？點都要帶隻水好d 後面2隻牛頭人+2隻火法 牛頭人會定時上火buff 會打佢唔入 要消buff 個兩隻火法都要破盾 我覺得七七冇咩用 如果你有練芭芭拉仲好
如果你有溫迪會好好多 一開波等個兩隻史來姆行埋黎 消佢火buff 消幾次佢會暫時唔上火buff住 你就掛水/雷上隻史來姆度再開溫迪大 就會有水/雷龍卷風 刮都刮死佢
真係唔夠輸出就食仙跳牆打 傷害都差幾遠
冇溫迪 又唔夠輸出 你就集中打死一隻先
莫娜+溫迪+皇女+隻奶 平均1分45打完

試左你個隊又真係打到
本身隊野就咁刻晴轉venti又得
落隻venti差咁遠

因為溫迪真係勁撚到仆街招E 又痛 施放時間極短 真係人權卡黎

世紀大作? 開PO得你地3個玩, 完PO又係得你地3個玩

巴打 你係咪45後刷咗風套比溫迪先
之後先開始刷裝比主力輸出?
我用迪盧克 打到45好似好RJ, 打45火副本又打唔嬴

係 風本用腳打都贏

我莫娜可莉
秒公子佢好脆

點解唔打風先

巴打可唔可以教下我點砌隊
死谷爛谷岩岩先上到45 乜遺物都未刷過
同埋見人點讚哥開大 莫娜開大 老爺開大可以打核彈
我打極都打唔到

玩辣殺驚都算, 仲課金

使唔使入紙同你申請?

你可能要刷下書同錢升一升返d主力先
5星個幾隻升哂佢 +埋武器
打風本你咪迪老爺可莉溫迪莫娜
火本 你可以試下重雲 莫娜 溫迪 +隻奶
4星可以練個d輔肋用 咩班尼特個d 不過唔洗升咁高lv
要輸出既話要高命 不過與其練4星輸出你都係練刻晴好過
聖遺物你可田角鬥+戰狂2+2用住先
我45個陣 主力都80但我見你得一隻..難搞左d

最好啦
咁既牌面應該連12-3都過到, 走黎問45本點打

唔該巴打 我暫時個方向係想以刷到45遺物副本先
深淵唔考慮打到咁到咁高住

冇計 45火本真係好難打

AR45得一隻80有d過分
你之前d體力用左去邊

之前冇乜消體習慣 淨係不停搵箱

想刷裝俾diluc先

咁都打到飛機

SOR, 見到呢個PO水靜河飛 , 有時真係忍唔住丁完又丁

升左溫蒂好打d I think

30抽80莫娜+80可莉再放一隊法師防倉檢

中左新嗰把，係倉底放置緊

ching見你少少野都打到飛機
想問下你見到呢d新聞時有咩感想

抄襲任天堂 中國《原神》成全球收入最高遊戲 專家憂破壞行業生態

假新聞會有咩感想

咁真實情況原神賺左幾多呢？

你課左幾多?

講緊全球喎ching
唔係佢賺左我幾多喎

咁你課左幾多先? 連燈仔課幾多呢D答案先最真實架嘛 又係你話要真實情況

點解你知嗰個新聞係假既但唔知真實數字係幾多

老老實實你咁耐都唔答, 有冇課金支持下鉛神?

有呀，咁你講得原神實際上賺左幾多未？

課左幾多? 貼個VIP黎望望先

咩係vip？

唔敢講課幾多就算啦

課左幾pack，完全唔見有樣野叫vip
講緊原神喎ching

SOR 無玩, 支那驚好興架嘛月卡又分幾種VIP, 有D仲寫埋課左幾多, 點知你係咪9UP 不過課得幾PACK咁少就信你啦

咁你答得原神賺左幾多未？
俾個大約數字黎睇下都好丫

咪就係死忠都係課幾PACK既程度囉 真實情況呀拿

但係我見youtube唔少人post片抽野幾pack幾pack咁課落去喎
有d課左成皮USD

有冇識玩核彈嘅巴打可以請教下
我點讚哥開大>莫娜接住開大>老爺開大
但打出黎得2萬幾
見人地冇10萬 閒閒地都有7萬
想知係咪step錯咗

火本煩撚到2分幾3分一場 仲要有機會出渡火on9
風本1分鐘搞掂易升勁多

係咪冇crit
利申未玩過核彈，Bennett升都未升過

人物未滿命，武器未滿精係咁架喇，課啦

TGA 2020提名已出

原神兩個提名巴打點睇

呢度就爆post，開定左個新post

[A/I/PC/PS4] 原神[1]

TLOU2 10個提名 代表D咩?

笑死, youtuber有邊隻GAME唔係咁, 呢D叫真實例子會唔會太低汁?
你地課幾多先真實架嘛, 係支持鉛神就課多D啦

敢問埋同PO你地幾個課左幾多? 拎多幾個真實例子, 唔好話我偏頗啦!

代表d咩？
利申冇玩TLOU2

就算佢地隻隻game都咁課法
點解呢d唔叫真實例子？
其實你知唔知咩叫真咩叫假

拎YOUTUBER當真實例子

玩下就知

其餘幾個鉛神FANS 可唔可以出黎講下課左幾多

即係假既？

新post

[A/I/PC/PS4] 原神[1]

1000